八達通讀卡器防水架，大家千祈唔好咁做。。

小梳打粉 (baking soda) + AA膠，份量大約 1:1，幾秒鐘就乾，乾咗之後就非常之硬同難清理。有興趣可以去google “baking soda super glue”

我發夢見過八達通讀卡器，上面有個頭有4條電線，大家千祈唔好拔咗條線之後再用上面分法痴住個接駁電線位同螺絲位呀。要換都真係有排搞㗎

用淨啲小梳打粉又可以用嚟洗下菜，真係家居好幫手

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書